19才子：美國傳出共和黨換人另選總統，當不出奇。

如果係真嘅，咁就解釋到，
點解美國政府近排好似古古怪怪咁。

試水溫手段

支持彭斯

彭斯上 就好笑

唔會啦

共和黨保守派>拜登>大豆侵

救人要緊

蓬佩奧上得唔得

係就J到虛脫

換人都好
民主黨果個真係老到個腦都唔識郁
真係好奇怪
如果將軍問你射唔射核彈果時
老到手震 流汗 流口水
咁真係死得

我唔敵視民主黨
但佢地推呢個人真係太核突

民主黨無人覺得佢有問題架咩

信民主黨 = 信中共

連登屌侵打手仲未入嚟每個post都用大豆侵矮化現任總統

[⇩ 美國形勢大好⇩]

可能大佬想推佢
最近都覺得共和黨想換走侵

Mike Pence

民主黨又唔係無正常人
兩次選總統派的人都好趕客

大豆侵好野

佢本來打算下屆選，唔知會唔會提早今屆頂上！

Mr. Pompeo was considering a run for the Senate from his adopted home state of Kansas and as he nurtures plans for a presidential bid in 2024.

初選(primary)佢都唔係好得
係保守既民主黨人（moderate Democrats)撐住
進保派(progressives) 未能拎到共識(consensus)去集中票源

Pence同Pompeo都係鷹派，是但一個做到都正！

如果換人可以保住共和黨屠龍派繼續執政，未嘗不可

有好多愛侵力變節

今次呢個戀童癖，隨時臨尾成為對家傳媒追擊目標！

似想跳船，trump 自己都好似無哂 mood 咁

推佢即係想副總統話事，實在太明顯
副總統佢地想邊個做都得，奧巴馬老婆都唔出奇

佢個位都好重要

原來陶𠎀相信博爾頓

呢個真係好睇
中共即刻鳩都縮埋

條友型到

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

唔係呀，係Clinton Family，因為奧巴馬當年都係廢帝，Clinton Family>all 民主黨人

淨係諗都差D射

見到pompeo個樣，好似見到happy咁

民主黨都唔該換一換

侵侵未肺炎前形勢都好好
點撚解防疫咁撚柒唔戴口罩

錢又唔係無
比足4年嘅effort，比一個武肺一鋪打殘
仲要比批左膠咁不斷抹黑
灰mood都唔奇啦

唔識 有冇咩事例講下

副總統同國務卿其中一個上

都近乎完美

美國咁多年來有冇試過係冇醜聞,冇比人彈劾成功下唔尋求連任??

副總統你都唔識

oh...侵呀
雖然政治上侵有唔好嘅地方
但佢風格好特別，鍾意侵
希望佢退落黎可以上多啲電視show咁

想問共和黨有無機制強行整走侵?
否則侵既性格邊可能會接受

不過依家先換唔會太急咩

利申 唔識

鷹過侵，斯文過侵

應該係 compromise , 最中間路線，又最聽話，又有奧巴馬政府光環

新一季飛黃騰達

其實民主黨共和黨都冇所謂,如果民主黨推佩洛西媽媽，邊個會有問題？

Pence好有氣場
演講認真時好有運籌帷幄嘅感覺，有傲氣
一般場面時睇落又幾親和、平易近人
面對民眾時睇落又似願意接受意見
諗起七大罪嘅傲慢

一定好過大豆侵

非常認同

只言我是白頭翁

太遲咧, 就算可以選陣 trump 味都係太濃, 影響唔到戰局, 佢真係為自己著想就應該好似 nikki haley 咁盡快割籍為 2024 鋪路

一於Pence頂上，Pompeo做副總統啦！下屆Pence連任，後屆到Pompeo坐正，等d仆街永續帝位咁過癮？打撚謝佢！(FF中)

會唔會換Marco Rubio

佢其實真係有領袖風範, 問題過去幾年太契弟, 成個多隆咁, 有啲吹捧 trump 嘅說話講得多左, 唔知有冇影響

Pompeo做國務卿好，香港法案定期報告要靠佢
下屆直接參選總統

有你呢句就放心

其實宜家侵侵連任對共產黨傷害最細

假設共和黨人勝出就係，萬一係拜共條仆街勝出就大撚鑊，最少養多隻食人老虎四年..

好鍾意侵侵

佢會比共和黨因爲China Joe 呢個名插到飛天 最多鬆手少少
咁當然Pence選到係最好 宜家咁睇侵侵輸硬架啦

敗登冇可能贏到
呢幾個月將會發生嘅事會促使GOP贏多屆

唔係話佢唔好
但成個選舉工程已經開左一段時間
咁樣中途換人應該好難追翻個人氣?

武肺個關其實佢過咗一大半, 如果唔係 BLM, 唔會突然間又死灰復燃.

結果變成 BLM + 武肺.

其實邊個選到總統都唔緊要, 最撚緊要係美國經濟. 如果美國經濟撐唔着, 邊個做總統都會對中共手軟.

邊個話共和黨會換走Trump 佢已經出左線

正視聽

彭斯

白頭翁

對全世界都係好消息

咁副總統拍邊個好？
共和黨有無個類似賴斯咁黑人女人，可以搶埋啲黑人同女人票？

副總統係侵

白頭翁兩個都係，拜登同彭斯

習大大做美國總統其實唔錯

🤣 又幾似

彭斯真係丁出血

我都覺得未來幾個月會發生好多大家估唔到既事，例如拜登忽然湧現一堆醜聞，令佢民望大跌，甚至Trump嬲嬲地，未選就出兵打熱戰 (如果我係佢，去到九月眼見民調仲係大幅落後，一定搞場大龍鳳)... 世界變得太快，大家要做好心理準備！

侵侵唔可以等到九月
共和國候選人8月會決定

大豆侵粉入黎咬人未?

mike pence gogogo

無知一問，佢對華政策辣過侵？

Kiron Skinner如何？

咁就黨初選前發動熱戰啦！

都話民主黨背後最大係Clinton 兩公婆

Pelosi 上都會受制佢地

反侵無選擇

佢輸在自己嘅傲慢
心底仍然有優生論
直到現在仍然係唔肯戴口罩
個國家有太多人跟機所以仆哂街

近排無乜屌支那, 比 國務卿搶晒風頭

可以就咁換人架咩 唔使初選架咩

依家換人輸硬

老人癡呆？民主黨係咪覺得美國依家好安全，可以好似d歐洲國家玩幽默政治

咪係囉

講緊共和黨喎

急都無用，去到換人既話已經係背水一戰

蓬佩奧 56歲
彭斯 61歲

拜登77歲
仲老過選唔到72歲既希拉莉

咩事呢排咁多人反侵

支持中國香港警察以國安法拘捕Mike pence

無錯民主黨正仆街

民主黨同中共好撚多生意來往架
民主黨上任中共隨時全身而退，香港光復必然無望

連登仔睇中箭睇上腦

趕唔切做初選要又罷平黨內各方勢力,點換呀?

連登仔識閪咩奶泛民塊閪就識
見到上面班人話侵連任對中共傷害最細，心諗明明所有野都係由+25%關稅開始，到依加打到中共生命進入倒數階段啦，都可以講到冇撚做過野咁

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

I don't think Mr. Trump's role is so important.

原來國際線係周圍屌人，又學到野

Nikki Haley 係印度裔？

今日美國5.5萬武肺新case
下個禮拜總個案破硬300萬

連登侵粉仲自我感覺良好
諗住侵仔訓係度都贏
GOP諗得換人梗係聞到燶味喇
香港右膠仲係度幫侵打飛機
唔記得左自己連選票都無張?

要滅共pompeo絕對係最佳選擇
佢之前喺CIA做已經起哂支那底

pence都無佢咁合適

大豆教主

佢？咁我不如擁護所羅門做第一個亞洲人總統
可惜佢唔係美國出世

Solomon就算啦

彭斯bb

但內政一pat屎吖嘛
武肺都搞唔掂，今日仲要new case又破紀錄
人地美國選民投票睇你點反共定點搞好美國多d?
佢句競選口號MAGA真係回力鏢

佢做咗好多年基層工作所以有黑人同埋白人工人票

但事實上初選是有一半嘅人都真係好過biden

Pence+Pompeo
究極正副總統組合

同樣地侵如果為左唔比對家贏退選就贏硬拜登

侵唔識分芬蘭係獨立歐洲國家，侵以為芬蘭係俄羅斯固有領土

呢種大歷史決策生意佬真係唔得,可能侵侵自己知自己事決定唔玩落去

彭斯上我即刻放哂中概股

唔係反侵，但侵處理中蟈肺炎完全冇當機立斷決心

大佬政治
你睇白頭佬

簡直係災難,有乜可能攪到成百萬人中招

初頭自己都唔戴罩話冇事點撐

Pompeo:
日本應該取消出口國際版既PS5到香港同中國大陸，不過最終決定權仍由日本和日企決定。

But以上為FF

可以宣傳為總統與你同在,同中共以前發生災難時大粒佬親自出現係現場一樣

其實佢好撚有總統相

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

彭．司馬懿

佢一定下屆上
今屆似真係副總統上
因為trump只同商界deal
其他野由副總統做哂
嚴格黎講trump似係財政部

真

彭斯管理都有問題 感覺Pompeo好d

眾志個班友成日亂soon

德州民調竟然兩黨差唔多 呢個真係危 驚以後冇咗個票倉

或者 Ted Cruz?

一早放哂喇 大哥

我覺得就唔會換

你隻傻西私怨Leftard

升到傻喎呢個星期

關共和黨咩事

咁咪食埋先 冇叫你長hold

大豆侵眼見香港死而不救，就係幫兇，仲要阻住全美抗中，人神共憤
佢有份殺死香港

彭斯其實政績有d差覺得，佢太過耶撚，無錯基督教信仰畀佢有種好強大嘅意識形態，但同時係handle好多問題上都好stubborn，例如醫療武肺呢d

Pompeo 感覺落力好多，有意識形態，又無pence個種唔識變通

唔通推背圖又中

重惡過侵侵

大陸驚蓬佩奧多過彭斯好多
但連登仔撐彭斯

Mike Pence 有一軍人身帶弓

[size=6]m[size=6]

我要TRUMPTRUMP!

"感覺"就係咁 始終美國政壇連登都係吹水

Pompeo選就好笑
口交部之前話佢係人類公敵

想講Pence無論兩黨定國內民望都好撚高
而且做野快過大豆侵好多

其他太極端，好難吸大眾票

I am fired

愛侵力之變節

你估共和黨冇呀
大把生意人啦

Trump 既大女

好同意篇文章，因為Trump之前搞中國嘅手法，同埋佢啲風格，我都好維護佢。但係，其實諗真一層，盲目咁支持一個人，其實同以前啲人崇拜毛澤東有咩分別。所有人都有缺點，Trump都唔例外。最簡單就係佢性格，起碼得罪好多身邊人，包括佢啲支持者。就好似武漢肺炎，佢死都話唔使戴口罩，喺冇咁嚴重嘅時候，就話咩同流感差唔多。如果你係美國人，你聽完會唔會嬲？而彭斯就成日戴返個口罩，其實咪都係暗示Trump呢方面幫唔落。

而家Fox民調出嚟，都顯示佢低過拜登，係咪表示拜登做得好過佢？唔係，係嗰啲對Trump不滿嘅人將票轉投俾拜登，唔係拜登做得好。拜登親戚同中國有生意來往，又老，我唔覺得佢會有幾強硬。而家唔係拜登搞死Trump，係Trump自己搞死自己。

雖然，有時Trump係堅持自己，想做自己認為正確嘅事。但民主制度就係你要有人監管，如果你身邊人都唔支持你，係咪即係你真係做得唔啱？

我個人都覺得換Trump落嚟，俾可以做得更好嘅人上去係冇問題。例如俾彭斯上。如果共和黨唔換人，最後輸俾拜登咪仲死。

中共: 對……對……對唔住

打到中共生命進入倒數階段

On9

依家個美國大選就係撐侵vs反侵既選擇
有台灣呢個例子你睇

佢上就正，西點軍校畢業，打柒支那有一手

因為呢家撞正中美冷戰 又因為疫症各國封城經濟大衰退
民主黨醒目果d緊係唔出黎啦 萬一選到咪有排手尾執
咪推條傻仔出黎囉
黎緊呢屆美國總統可以話係史上最難做之一架喇

詹森

搵件老at at出黎做，後面大粒咪好控制囉
淨係Pedo都大把痛腳渣響手你有得唔聽話？

Pompeo上

推背圖係講中國國運,唐朝鬼識美國佬咩

美國一半人唔係投佢

美國自己唔戴口罩

邊撚個做總統都係死 佢唔好彩

佢都有叫過民眾唔洗戴口罩

如果唔推佢其他人唔係好夠知名度
除左bernie
但係bernie太撚癲信唔過

我愛彭斯

支那呢家成個中原大水浸 d農地都浸撚爛晒
再唔同美帝買大豆真係要全民食草 呀sorry 草都比水浸爛晒 要食兩腳羊了

陣前換將有冇咁白痴

自由vs奴役
侵侵選擇自由

同埋 美國總統做野洗唔洗你教

有時又未必既 可能有d太激既野 侵侵做最大唔方便講
要細既幫佢講出口架姐

係既話我唔介意等到2024先有得睇

Pence

越玩越收唔到科

彭斯 vs 拜登

我講緊民主黨wor

做左幾十年第二把膠椅都不如人地從政4年經驗

Pance就係推背圖入面個白頭翁

點樣古怪

燒山話侵侵一定唔會退選喎

所以唔好all in落注Trump到, 政治o既野隨時會變

但依家先嚟換人頂侵，新人選夠時間宣傳同搶票？會唔會換完衰過唔換
不過真係唔知 Pence / Pompeo 係美國人心中民望點

「幸好對手拜登，患了早期老人癡呆症的失語症。川普的優勢是與拜登個人辯論，詞鋒與魅力可輕易取勝，但疫情限制，若無公開辯論，只靠推特，川普之任性與善變，則變為劣勢。」

我就覺得正正係因為疫情，辯論肯定係電視直播，上電視做show係侵侵強項

rubio

彭斯個樣絕對似戰時總統

That’s why香港人最好唔干涉美國政治，隨遇而安
（好彩傲卓軒收左皮）

Pence or Pompeo

唔太同意才子話Trump 冇列根個種捍衛民主自由嘅道德情操，所以唔能夠成為好似列根個種典範

啱啱睇左Trump 喺總統山嘅國慶演講，Trump 而家係想將自己塑造為美國傳統同價值嘅捍衛者。佢喺演講度指責美國嘅Radical Left嘅所作作為（‘left-wing cultural revolution’)實乃推行極權主義，透過set up speech code 搞政治正確、批鬥異見、教下一代否定美國，以抹走美國歷史、文化同記憶。佢話美國係以人人生而平等立國，並且重溫總統山上嘅四位總統點樣令美國成為世上最偉大嘅國家，包括講到Thomas Jefferson 寫左Declaration of Independence、First Amendment呢啲塑造美國自由嘅根基，而美國嘅自由亦令美國人才輩出，發明出電話、互聯網呢啲劃時代嘅嘢，所以佢係唔會比啲Radical left 去推倒同否定呢啲歷代偉人對美國嘅貢獻。

pompeo

但佢自己都做好多嘢踩緊法律界線

pence 如果真係選就好

President Pence +副手Rubio
傳統右派同改革右派票吸晒

加埋Pompeo國務卿

咁樣實打

真係呢個組合都贏到證明美國人都好想打

我係共產黨就望都望侵侵連任成功。
所謂新官上任三把火，你俾對家上黎仲唔郁９你大陸仔黎搏拎國內分數？

不過依家上面人既ＩＱ就係估唔到

共和黨話換人你講china joe 做咩